{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72122&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주삼달가옥감성숙소"
    },
    "text": "済州の70年になった1歳の誕生日の家をリニューアルして、2年前に新築オープンしたペンションです。 城山邑三達里の日差しとプライベートな庭園で静かな休息を楽しむことができます。 アクアプラネットは車で5分の距離にあり、ヒラメビーチは車でそれぞれ7分の距離にあります。 入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 オープン期間は常時で、ジャグジーのご利用案内に従ってジャグジーをご利用いただけます。 ジャグジーを利用する際は、水着を着用して子供の安全事故に注意する必要があります。 ジャグジーには入浴剤が使えませんし、ジャグジーの利用は20時までです。 離れ予約の際はジャグジーを使用できません。 バーベキュー施設は無料でご利用いただけますが、炭とグリルはご用意する必要があります。 バーベキューをご利用の際には、入室の前日に予約可否を確認する必要があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このペンションは2年前にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離でアクアプラネットに行けますか？",
            "answer": "アクアプラネットは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヒラメビーチまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヒラメビーチまで車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はいつすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は入室の前日に予約可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 358
    }
}